【新谷Sir絕不走數】我知條女好樣衰，但真係好撚大波（非Cat Girl）

我波仔係唔會呃大家，每日一Post

同埋因為大家唔想睇Catgirl，所以今次係Princejoyce

1

屌你快撚到

ig？

你又係勁嘅

Btw因為我一堆J圖咁放，所以唔小心走咗幅奇怪嘢入去，Sorry

屌你中間有張林奠係度

Sorry一堆J圖Drag入去，唔小心放埋上嚟

巴打你都幾重口味...

唔好咁講，食得偏啲啫

多謝G持

麻麻

我都覺，俾過幅你

Push

今日特登就返港奴們遲兩個鐘出Post

唔好又要我十連

呢個高汁

Ok

比多幅你

多謝Ching G持

10

9

8

7

6

5

4

3

正皮了

呢條女我都想搵多啲相

屌你j林鄭 不如j葉劉啦

既然你誠心誠意咁問

加密啦仆街

雞味濃郁

屌！出緊火唔記得撳加密，益咗班CD ROM

lm

lm wait you follow

咪啱囉都係想屌啫

再嚟！！！！

10

吹～個波～我吹大個波～

11

ok

自己加速自己

唔好咁冷淡啦

PUSH

有乜咁好笑

你以為你取代到谷蛇咩?太天真了

已追蹤

Ching Sick Ball

有女齊齊J

請愛護波Sir （即係我）

腸油支持下

人呢？

開嚟見我

10連開始